唔該玩LASER 既人準D 好唔好

大家千祈唔好照到警犬D CAM，唔係佢地影唔到前線架啦呀
而家D 犬帶哂眼鏡，做哂保護，但CAM 就慘D
攝錄機感光元件比起人類眼更敏感，好易壞架